有無巴打知道呢隻係乜雀？

困咗係後樓梯走唔到出黎 好可憐